有冇巴打想一齊組隊返大陸club玩

有既可以留個tg 應該會組個5-6人隊

push

我油尖旺叫雞王

留個tg睇下組唔組到團
why9210

我等陣加你

Push

好呀

巴打，未收到
係咪搵日一齊去？

yogaalam